廿九號那夜不唱了 Fans喊驚了

林太慶賀 紅館滿座 怎料變失聲
唱咗四首 爛聲 宣報要暫停
後來...回水幾百太突然

劉華

睇到有啲尷尬

從蘋果廣告開播了， 不敢再表演

極速？

回水幾百無陰公 我忍

郭富城嘅弱啊戇鳩